[895]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(223) 一位候補

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

Lm

大家會唔會投票？

第1頁留名

一位留名

唔該哂清

LM

樓主ho ball lm

見證一位
女團出道11日一位係咪第一次?

方法在此

明明係助攻

留名~

Sick ball

屌我又開咗

清咁好人奈子會好愛你

推呢個

留名

係時候投票喇

屌你開唔到咪撚助攻啦
兼究竟邊撚個發明1001開post架真係好撚燘啊
屌柒發明呢個規矩既人啊屌你老母

아이즈원 怕大家copy唔到

今日咁好火

感謝
記得mc話開始投票先投
完節目先改翻時區

屌你老母我今晚就破功到40頁就開post有種就屌我啦屌你老母

收費不？

留明

lm 等睇ione chu

睇住f9先

因為真係有人會誤中1001又開唔到
跟住又炒曬車

mnet 所謂投票咁假,都仲中計?

搵唔番條直播link

睇緊

那有免費的

有無人換小卡～～～
權F單人，彩元娜b雙人小卡
換日本妹

要誤中點都誤中到架啦
開唔到咪第二開
最緊要有人開post啫
唔使為咁少事勞氣

PDPOST大佬真係ON99

出D力呀韓國WIZ*ONE!!!
最後一星期有機會第一

拎左三部電話send 得一部send到

we 滋瘟

假柔B上場了

明明前輩 但舞台排咁前

你可能唔知
以前我地都有協議邊個可以早開post
跟住有個撚屌走入黎亂屌一論話咩規矩係1001
結果已經發生過唔少次誤中1001又開唔到post既人
屌你老母係屌緊你啊與真司郎今晚一陣我就未夠1001開post啊有種屌柒我啊屌你老母

屌你

頂你諗咗陣先get到

其實首歌幾好

係編舞冇咩特別好似

有情

佢燥底的

Thx ching

屌原來同男團鬥

下次topic直接屌鳩1001個人

次次見到巴打你個名都覺得好正 好鬼hardcore
今個禮拜完全樣都無見過
唯有做下考古學家

留名
應該有機
加油

油b 2.0

投得未

咁又唔好topic係for吹奏人

知道!! PDPOST大佬!!

咁又是，會仲多人搶

衰妹ig潛水

我點會唔知

不過俞絲咁講都預咗自己會中1001
真係唔想開post嘅我諗自己到po尾都會避
#995 後留得言都會預自己有機會開post架啦

自己IG就做文青
只會係人地IG見到佢個樣

留返啖氣
集氣一位啦

今晚我就要破棄傳統

芒叉

永遠係人地ig見到個衰妹
學nana咁潛水

覺得fromis_9好可惜, 今首歌都1位唔到...
同埋doyeon 一出吸走左我 真係好有型

E到係咪唔洗比面其他團可以任彈任屌?

佢地今次首新歌都幾好聽嘅

投得

你鍾意讚都得架

有冇link

今次呢首好聽過之前既好多
已經洗左腦

wm, fromis_9, april 今次好岩我 d歌路
但太多1線團CB

四月今次手歌又幾好聽...

個d free sms網其實有冇用

F9我覺得得22 century girl同love bomb好聽

你試下SEND比自己咪知

應該係10月11月CB既D歌都唔錯
連堆唔識既新人都幾順眼

我都想知 因為我number無得send海外sms

全個Pledis d女都失蹤

首歌都幾洗腦
之前啲歌聽過都一般
可能之前冇咁留意佢哋

電話投票
+822336

sd:아이즈원

ps: 要改時區做韓國時區先投
節目投票結束先好改翻做香港

一位左未

中二病爆炸

未

pristin 陰公

自戀??

我地ione乜團都唔撚驚
話知你係exo定bts

49%

投票呀屌

係唔識
不過直接輸咁解

好撚心咪撚招黑啦

娜連個樣真係好易認

歌名係 靚係罪??

Weki Meki 之前d歌真心一首都唔記得
成日覺得佢地上綜藝印象仲深刻

nako追星機會黎喇

世正d腹肌

好慘 logo個9字係咪要改做8

99dan 首歌

呢排咁多女團CB

美娜條褲

太耐無睇 好多都唔識

唔似畫上去

高登仔

年終要交成績表
谷盡佢

有一半同pd有關

權f彩元有冇去打招呼呢

16都有11個

淨係識pd個d
脫晒節

條條女都一樣樣

Jellyfish啲品味真係有問題

最out應該係我

S2落選D仔好多都好高質既

其實3季每季都好多高汁遺珠

但係棒仔易過女,錢都易搵D

娜璉真係好醜

有無機會睇到2個子瑜同台

send完個sms會唔會回番話成功投票咁

來了

到啦

櫻個套

嚟喇

年終會掛

唔會

投唔到

櫻套衫真係

蛀

套衫幾得

成豬：agger

ending妖精 sakura

單獨ending pose

櫻大頭

臨尾竟然係櫻大頭?

hi醬岩岩catch鏡頭

以為最尾又有每個大頭

我都係

今次套衫好型

今次套打歌服靚

反了 奶粉要黑面了

成日覺得佢唔高, 原來都幾高

Mnet當國民pd nim冇到

唔夠訓呀屌

以為自己唔係睇緊mnet呀

最樣衰反而係showcon同mcd debut個兩套

今次D鏡頭分配我幾OK

無得send長途sms

彩元同仁美好岩著今日套衫

好靚

黑得夠神秘
特顯埋對腳

洗唔洗快到咁

Mnet唔係連自己親生女都唔幫下嘩

公布第一未?

無錯 my女秘書彩元BB

有一位未啊屌

仲有CB stage

快到呢

T團時間 最後投票機會

今日追左星未

仲有 Kwill
T團

我條女

黑面正呀
佢以後行西女人路線好嗎
愈睇愈吸引

K.will

拎一位 係唔係要開咪唱

sent到啦
唔用垃圾CSL的話 +82 2336同+82 #2336都sent哂

仲有幾耐先公佈

就快喇

kwill&twice 2首

有大主唱係到驚西咩

係呀

有無立公約?

仲有twice bb呀

見到kwill就諗起please don’t 個mv

冇好似

死GAY佬

Cls 岩岩先放工你地已經睇緊

mv plot twist

鳩叫擔當

屌

屌 唔睇名以為大聲嚟

早抖啦

有 但聽唔到

今日星船咪贏硬

好驚佢把特色煙嗓扯唔起

where

最多咪降多兩個KEY

細眼兄弟

怕咩 扯唔起咪遞咪大合唱

k.will 大成

立左咩?

點先sd到

kwill 大聲 金鐘國

山頂既朋友大家好

扮喊咪得

最後一首

TWICE收皮啦 好難聽阿

Rose簡直完爆Yes or Yes

屌咩, 一到TWICE LAG

出埋T團 就出一位

應該仲有一首T團

雖然真係咩歌都爆
但可唔可以唔好再比D鳩歌佢地

bdz幾好聽

JYP 練緊班Fans

有隻雀仔跌跌落水

然後首日賣4萬隻

twice完講聲

到主打

出兒歌 食埋10代以下既

你mute住先咪得

多賢好令

MPD快到

um...
IZONE首O MY都好聽過佢地呢2首

後面唔夠位企

搞乜連個背景都咁鳩

Agger

唱trot 食埋老人家市場

又未既
首歌未到What is Love?
但未差到Signal
但段Rap

多賢孖辮頭我諗起jooe

jooe入左T?

笑左 有得諗

有冇直播lin ?

DANCE BREAK 黎?

真係睇樣好過聽歌

完了

完

係

南南

第一

集氣

覺唔覺得t 團走緊下坡

唔覺

好難 好多死忠

第一第一

第一會有咩獎勵？

一早預言左啦 大驚小怪

t寶好正 志效

Thx

未下坡
最多好似少時咁
Fans Base 開始固化
地位撼動唔到
但好難再大爆

周子瑜單嘢之後上左神台 又多死忠 好難

t團d歌係唔係jyp公司d倉底貨

獎杯 encore

睇佢開心喊同ENCORE

一位大發

一位！！！！

日韓又交惡

1

贏

羸啦屌你

win

大炒

嬴哂

得左

OKOKKKOKOKKOKKOKKOKOK

祝卡

WIN!!!車尾燈都見唔到

輕鬆一位！

櫻花眼濕濕

EASY
主唱要ENCORE了

贏幾多？

一位粗卡

可唔可以blur 嘈

一位

櫻唔好喊呀

油b又唔同左樣
仲要扮驚訝扮左勁耐

幾高分

我油又贏！

ENOCRE PLS

無人唱

唔唱

冇人唱

係咪唔會唱

蛙唱兩句心諗冇人跟既,中伏

屌
主唱呢仆街
我要求加入罪狀

等大字報
MAMA 新人獎入硬袋
9日一位

10代又扯

開咪不了

主唱 !

EZ
係咪女團最快?

仆街好似twice咁食冰唔唱

絕招 全隊一齊唔唱

唱啦屌你地

破女團記錄？

禾大主唱怕高音唔識扯？

一唱就cut

彩燕B唔好喊

宇宙主唱呢

CUT撚左

yes

1位

笑到仆街

好狗 yuri唔理seoyeon

燈死左
咁都燈on9

mnet 拉低哂d咪聲

下星期輪到比T團吊打

娜b唔好咸

娜璉嗰下奸笑好似講緊: 下週都係我哋一位架啦細路

坐等大字報

好想睇 好似好多花生咁
求多d文字直播

笑死到最後先有人唱

去到RAP先開始唱

理得佢丫 今日慶祝左就得

燈到cut左
屌

開唔開咪唱都可以 燈

佢個mic比人熄左

彩燕喊完反黎帶先有人唱

笑左

屌yuri唔撚理fromis_9
都唔係惡剪定咩

all planed

係囉 見佢講野冇聲

如果Mnet造馬呢

一陣up埋sum
今晚直播又一個po

關燈咩事
慌死大主唱開到咪咩
首Rose 無想像中易唱架

感動仔

輕鬆一位粗卡

一位已袋

無人肯唱

正常會有官方encore fancam放上去
大家唔洗怕欣賞唔到大主唱嘅甜美歌聲

油主唱個驚訝樣假到

想班Once 放火就造
已經讓左個Exo

估唔到櫻都眼濕濕

初一位粗卡

一位粗卡留名

Twice狗幾多日

想睇連jype 都無嘅mama

其實佢個幾組分數係點,易唔易造馬

彩元D反應好呆

一位粗卡！

比起我地嗰陣ioi

其實都預左1位
見佢地渣哂花盒預左玩花

估唔到分差咁多
茫叉賣碟同youtube咁差咩？

其實佢地係咪都預左拎梗 正常第一次拎一位唔係個個都喊哂口連野都講唔到架咩

個aqStream load唔到，請問係咩節目來？

變izone專場

好犀利 快到

音源 銷量 sns全部有得計

下星期點都係twice拎 音源屌打

細分

肥妹同珉周好似冇乜反應咁

Mcountdown

上年Mama都比自家野w1贏啦，
唔撚差在捧埋izone

不要再說了
我記得又係成日撞twice
izone又係咁

你點睇 今個星期都冇隊可以贏

芒叉好似已經第三週
上星期已經拎咗

奈子追星又贏

撞twice既最大贏家-Somi

拎到都開心既 出道第一隻就咁好成績

101202開好晒條路比我地

係上星期芒叉拎左 今個禮拜比師妹拎下
膠真好似都有走埋去

世界大戰合照

首週同佢唔知第幾週比

認真ioi個時首出道歌真係無咁高汁

doyeon 後面望住so sad

櫻花單頭end
櫻花既團第一
櫻花世界第一

贏條毛咩

燕B T團 大合照

孖彩企中間

成功趁T團CB前有一位 唔算撞

fan咪係，佢地會fd 過打band

好想知日本Line撞到會傾咩

心裏有數啦 對家已經唔係第一周 仲要音源屌打對家
男團唯二勁既投票同銷量都差唔多

彩同T團應該幾熟下
奈子即擺返個迷妹POSE合照

d分數係票數？

呢下 比佢地計得岩岩好要讚

fan war

唔係
佢另外有方法計

喔咁唔怪得
我見佢地之前投票都領先
無諗過個分差成倍幾

俞絲個樣做咩咁西

Sane 同清純交流下心得

其實再早一個星期都夠打
不過太趕

聽晚唔知KBS又肯唔肯比個第1我地呢

le d 叫gal crush呀

Lovelyz 表示

啱呀，果時bp同t dfans起鋼起得仲癲

一出道就紅到咁，都冇感受過出道幾年都入唔到榜既低潮，
想佢地喊乜鳩

hi都中意twice

KBS有EXO

kbs都係monX?

專業炮灰

一向影相呢個樣

Ff
Exo銷量已贏

Exo啦我估 人地銷量分已經等於我地總分

隊長負責博命敬禮

已完

有EXO好難鬥, 仲要新團

本身以為隊長會喊爆添

exo今次CB youtube 5日先3000萬view

睇吓下星期上唔上the show

咁日本line有資格喊啦掛？

原來彩元好唱得 一直都冇留意到佢

其他台唔駛幻想。

可能出過道
唔多唔少經得起風浪

櫻花一定等緊Red Velvet CB

所以MCd有一位已經要好滿足
EXO早2日CB就唔使玩

垃圾武林次次追大團

全能ace彩元 除左無趣

想佢地上人歌

爆喊係彩燕

下個post 一位粗卡

武林條橋都係抱大團腳 搏d fans會睇埋佢地

彩元好嘢嚟 乜都叻

我一直都好全能除左綜藝之外

彩瑛彩燕

又靚又唱得
係差經驗

最少武林肯俾佢地CB
MBK P社 Cube
公司連戰都唔俾佢地參戰

屌同男團比有意思咩
不如我去同百萬銷量既AKB比唔好

我覺得佢地D歌比較一般

諗起宇少 喊到心都痛埋

如何攻略全團的一百種方法

今晚睇埋團綜 完美

要成為有趣的人

成日勞役佢哋出show

仲要靚,又白,而且身形剛剛好不太高

幾辛苦先有一個一位
DIA都係

好聽但拎唔到一位

連燈女團

仲有粒墨

呢d音樂節目一位係咁計都無計

MINJOO

捱左咁多CB先拎到個細台一位，好慘

我蛙RED左兩句之後發現中伏

無開咪?

已經唔係第一次飛飛下變左影肥妹

係咁咖喎
男團會話屌同女團比音源有意思咩

佢反應好正

淨係拎到the show一位
真係慢慢捱出黎 啲眼淚
唔係話izone冇付出過
只係覺得個價值大啲

我地隻碟應該內附握手卷

個口型好似見到佢問唔唱咁

exy

社會縮影黎
ione=有父幹

好似講: 못 들었니?
聽唔到既???

請珍惜

攝影師私心

結果最後一齊唔唱

覺得同T團好快變fd
黎緊見面機會好多

唔夠男團鬥唔通就叫唔紅咩

佢個樣好迷茫

一位數目只係其中一個指標姐

元英飯會唔會屌曬老母

一位粗卡。留名。

IZONE TWICE FROMIS_9 關係錯綜複雜
期待緊3隊同框

唔好覺得男團一定贏
韓國唔係咁計
係睇好多樣嘢
男團一般會係銷量 投票比較佔優
而女團會係音源 電台 放送分佔優
SNS就睇你mv拍成點
呢個男女差不多
拎唔拎到一位係睇個節目計分每樣嘢佔比重
而音源一般係最大頭 往往有一半分以上

又唔係單獨照

影左你唔知

10884
新第10

[896]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(222) 聽日唉鬆豬第3集記得埋位睇直播
由於有大量吹奏成份，建議使用WIFI觀看。

1. 吹奏彩元

2. nylonkorea Official Instagram Update with IZ*ONE!

3. 吹奏奈子

4. 尋日個VLIVE

5. 狗竹同NOE係真愛

6. 吹奏權F

7. 吹奏呀櫻啦

8. 吹奏下尾

9. 到佳恩啦

10.

純?
A.A B.B C.C D.D E.E F.F
11. FS跳ROSE

12. NAKO

13. 清純食櫻大計
彩燕慘變毒撚

14. 清純大食到呢

15. 清純恰彩元

16. 彩元誤食地下嘅蛋糕

17.

18. 櫻撚鳩娜B

19. 我的名言
明明彩櫻關係由pd48到出道關係咁好
睇完vlive
清純溝櫻溝到出哂面
大家都估到清純背後做左d咩架

20. 清純帶壞呀櫻撚鳩娜B

21. 尋日CJ EVENT 片

22. 99LINE

23. 吹奏權F

24. 清純又溝女

25. O MY DANCE PRACTICE

26. 原來係咁解

27. 殘巴係戰地記者?
= 都市傳說

28. 一開始清純已經強攻
娜b問櫻覺得濟洲點，櫻又係答d行野，話好靚
點知清純望住櫻問邊到靚，櫻諗左陣，清純用日文(我?)
跟住櫻就，嗯姜醬好靚 [/quote]咁溝女法咩女都俾你溝曬啦:~
屌又溝哂D女女

29. 彩櫻邁向PAST TENSE

30. 睇返IZONE隻碟賣成點

31. 吹奏呀櫻

32. 吹奏彩燕

一位 祝賀

Mcountdown#1嘅地位崇唔崇高？ 係威過tvb 勁歌金曲#1?

33. 其實中間9UP 下CUBE D團
你地可以睇下

34. 關於IZONE紅唔紅?

35. 元英打夠未呀

36. 櫻SNS最新消息
"果然廣播是最容易說話的地方
izone的時候不能用自己的sns
就剩下這裡了 youtube也要結束了
有想說的話的時候 因為不能在sns上寫 就會積攢到廣播這裡
如果沒有sakunoki 我都不知道該在哪裡說了
果然想要守住這裡呢"
CR:璇醬沒有屬性

37. IZ*ONE - "O' My!" at CJ Camp in Jeju

38. 你地係咁吹奏點擺上黎呀

39. 吹奏肥HI

太長了
->

40. 笑死

41. 另類吹奏

42. 吹奏奈子

43. Gaon Chart Week 44 Number 1's

Digital: Paul Kim - Me After You
Download: Paul Kim - Me After You
Streaming: Paul Kim - Me After You
Album: EXO - DON`T MESS UP MY TEMPO
Social: IZ*ONE - La Vie en Rose

44. 攰櫻

45. 勁量機場相

46.

g榜銷量

Kino g榜

47. 研究G:H

48. 正

睇番twice first win 就係同IOI合照

49. 中翻韓飯元英後記

好女仔值得欣賞

50.

fs rose

51.
清純櫻

52. 清純好賤但係好識玩

53. 下尾755

54. IZONE成功成為國際女團
岩岩破埋女團最快拎一位嘅紀錄(11日)
Best selling albums by rookie groups on Gaon this year:

#1 COLOR*IZ (IZ*ONE) - 108,304
#2 I Am WHO (Stray Kids) - 86,216
#3 I Am Not (Stray Kids) - 82,975
#4 I Am You (Stray Kids) - 76,547

55. 吹奏蛙蛙

56. 吹奏HI醬

57. 女飯去FS係羸撚哂

58. 完左MCD
IZONE成功一位

59. 呀櫻展示廚藝??

真係好好笑 我娃make it red完呆咗心諗俾你哋班仆街賣

同TVB比係咩料

佢地擔心好過
呢首歌蛙似C仲多過佢

年底嘅歌謠大祭典一定有gay會

係含金比較高嘅4個之1

音樂放送中排第四

好過the show /show champ
差過3大台

張合照
點解有兩個女仔咁既樣

呢個係咩排名?

會唔會sixteen合作舞台

係無人唱定無開咪

mcd個龍門識漂移

MCD總分

f9 同 ozone 話哂同公司
點都應該會熟 我諗係掛

The show = 霉團善堂

我無概念sorr 剩係知係個電視台排名來

櫻蛙權都似過佢

投票分 越高排名越接近滿分 (我已經唔記得滿分幾多)

同公司好容易有合作舞台姐

屌，唔睇summary都唔知彩燕就快變毒撚
好綠啊頂
唔怪得彩燕話佢妒忌緊清純

除左狗竹之外，點會熟

得少時連續兩星期都有

頂,應該真係私心,原來上次咁影都係MCD

上年
佢鍾意變就變
真係呀SIR做嘢唔駛你教jpg

MCD 分數排名
等大字報洗版
Mwave唔使驚了

彩燕一位粗卡

OK
等大字報

幾時到彩玲

拉埋Somi玩得唔得，冇野撈

無計啦
我要接裴巴手尾

清純強攻
依家等彩燕反攻

點解我好似見到有個仲矮過奈子既人
同埋第2張__冇得埋堆

明明NAKO飛飛下果個位肥妹係企最邊
阿導演咁都要比鏡頭

第一張以為係馮盈盈

somi間公司簽埋natty 2人女團有無得諗

手尾咁難聽

勁歌金曲#1 拎咗都無人識
呢個拎咗有D人會識，商演同廣告機會會多咗

佢消失左既，mt?

Mnet 女兒 本田仁美

今日裴巴上過水一下又潛返

彩燕太純
默默愛櫻

其實有握手卷長遠唔會多銷量，仲有經會下跌，因為飯會覺得係應份，又或者反正一兩張都見到人，使乜抽咁多

岩岩曹婦ignore fromis9真係唔明 idol school識到而家

活得比你好系列~~

因為佢仆街 講完

YG

想睇彩燕嗲櫻花

Mcountdown#1位勁d 定 AKB總選#1 勁d？

MCD分數岩岩好上第十

下年 好似係

F9果幾件係佢眼中算老幾

因為佢係曹婦

人地行到埋黎恭喜你仲要西口西面

AKB總選#3 勁d

似無人唱

頂十幾日咁囉

計劃通

好難講，somi都走人
可能真係又選秀節目選成員

Natty 返咗泰國 聽講

呢啲咪係衰格囉

彩燕同權F應該係成團 最辛苦個兩過
一個sixteen 淘汰 一個出道之後再變番練習生

龍門任搬

佢去咗邊

冇乜見冇人唱嘅encore

自己轉字 我唔想

柳真：屌你老味又要玩過

DC位巴打好撚賤呀
標題:柔理出道初一位也沒有哭的理由
內容:

佳恩

可能彩燕會走去同清純講：
我地不如堂堂正正打過喇

潛水
dont ask me
我忍痛接下呢個工作

上得更高嘅位置然後睇唔起人

你想表達D乜

清純: 彩燕呀 返宿撚狗公仔啦
我約左櫻玩呀

唔同嘅 柳真等出道
不過藝智去咗kns定唔知sbs一個比賽
應該等埋佢個邊完先出女團

清純: 打過好煩
不如直接d 我食埋你

冇人貼

邊度dc?link!!?

有無翻譯？

音樂放送一星期四次
總選一年一次

我屌啊唔好啊
不如清純你食埋彩燕一齊玩喇

恩英：曹油膩！唔好喊啊！好撚樣衰！

新飯唔識野

想問e個一位大概有幾勁會唔會太on9

Vvvvvv

Vvvvv

女啊，你唔好咁專情櫻花喇
俾清純食埋至少唔洗變毒撚

VVVVV

一位太易拎了！

一位本身係韓國係大團壟斷
攞大台一位係一種意義
代表一個團衝到準一線

我蛙應該要24小時拎mic講野

好靚

中晒毒...權F真係好靚

虎巴認自己係韓飯

彩燕依家個頭真係好睇D

終於講返句日文

又係清純坐櫻隔黎

呢個坐位

清純：彩燕想同櫻花坐？

總選可以用錢買

清純:WIZ*ONE我愛你,IZ*ONE我愛你

日飯都係新飯

MCD 1位都可以用錢買

見到張圖個分數甩開得好誇張

mnet自己野 其實咪即係亞太區最受歡迎乜乜乜

完了，彩櫻玩完了
宮脇咲良你把相合傘掉左佢喇花心鬼

清純壓哂埋櫻花度坐

個個都好似要清痰咁
反而覺得娜b把聲係最正常

我見你唱make it red個句都有聲, 但係其他人冇理到

Doah ig live無人睇

分數就真係無咩意義
龍門Mnet 搬既

因為d 分係計比例 而mon叉已經第3周d 數據落晒黎

櫻花表示畫多一格就解決到

係喎
個頭好似bb人咁油既

彩燕好上心 點算好

根本咩都計好晒
我地當初仲屌鳩佢個出道日期

呆

一開始就話Mnet 實搬好哂龍門俾佢地一位既

櫻花的心，叫花心

錢都唔使
自己公司黎

明明仲有頭家係日本

原來只不過係一隻兵

叫彩燕考慮下多D跳舞誘惑珉周，
開個新cp

暫時咁多套衫 今日嘅最正
腿腿腿

係有幾頭家

蕊

原來我坐後備坐

夠鍾死心了 當你沉默得高調

村重

村重個位愈黎愈細

個位一早唔見左

櫻花戴帽真係好好睇，唔該繼續保持

又話150係最矮韓國idol

越嚟越古怪 真性情要出嚟了

[895]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(223) 一位候補

IZONE成功創造女團CB最快拎第一紀錄=11日
IZONE成功成為歷代MCD總分數第十名=10884

1. KIMNAKO吹奏

2. MCD投票方法

3. 又講1001

4. 吹奏佳恩

5. MCD TS

6. 吹奏呀櫻

7. 各成員M2 FANCAM

MCD版

8. IZONE

9. MCD 4K

10. 細分

11. 奈子追星又贏

12. 拎第一係值得開心
dont cry彩燕

13. 蛙蛙反應笑死我

14. 櫻蛙靚到

15. 10884 新第10

16. 連CAM MAN都吹奏HI醬

17. DC位巴打好撚賤呀
標題:柔理出道初一位也沒有哭的理由
內容:

笑死

18. dispatch vlive(蛙,hi醬,彩元,彩燕)

19. MCD 1ST VLIVE

20. TWICEX彩燕

彩燕都有戴

等睇嗰邊邊個背叛櫻花

櫻花派帽都好好睇 好睇過韓劇

最後會唔會有八九格

見到啦 有情黎架

咁要畫3D版先夠位

molamola

無啦

櫻花未去韓國，Aoi已經挑緊機啦

Diu

誰需要日後被誰記住

係喎

櫻：誰是村重？（韓文）

清純個眼神

有情有152/153

其實我係吹奏彩燕做毒撚個個人黎
梳

你油2.0

假柔B

nako好似走埋去最右邊喊緊果個打招呼咁 識既？狗竹？

應該係狗竹喇

纏綿柔戲過後

毒奶

NO,係行緊去喊到豬頭咁既娜B到

娜b

因為有巴打sd左彩燕係FS玩狗公仔
同時又諗起清純同櫻一齊玩泡泡
再加埋尋日個VLIVE
彩燕毒撚firmed

靚到呢

村重： 櫻花，我呢？

如果彩櫻散左 邊個有可能係彩燕第二春

話時話柔B兩年後有咩打算？solo又唔夠人鬥 定係翻stone度組女團？

呀櫻好靚

邊有人喊都咁靚

玩公仔張圖係我send
Sor

清純

在櫻花身上發生的事，叫花生

有情？

毒撚一生

你洗擔心柔b
佢有stone撐腰

痴左線

娜b....

屌po錯

驚佢又出嚟害人

喂你

成班 燈神

娜B獨佔獎杯

好正子瑜

專登

錯PO喎

到時柔B 一個人都紅過 F9 全隊
慌死Stone 唔推佢咩

唔so人係咪呢幕？

想點下人數姐

送俾一生巴

咁就要搵華倫夫婦

你又即刻衝出黎

娜B hi哂淚水鼻水口水落隻盃度

求求你地唔好再燈

召喚鹿推
我鹿今晚8點有 聲 V LIVE
我愛P社 P社愛我

一位左，會唔識人！
邊個黎

P社唔愛你

講真 兩年半時間覺得除左Yena 外
唔會有人同 fd到

個新EMOJI真係

無左izone光環即刻打回原型

完左團咪轉個樣再玩多次PD

好似係嘈B同fromis_9

打格啦屌

定係呢幕

搵人加上罪狀

F9
Idol School既人

愛我啦 最為fans著想既公司一定係PLEDIS

打機打到電話有通知都唔知
正啊
我愛P社

反諷

燈夠未
一陣做咗團寵

爛盒呢

知道追星用好多錢 俾足時間我儲錢

咁多人唱

櫻花若果係男人，就叫花花公子

Yena真係好女仔
咁虛偽嘅人都fd到

善心公司

權F咳到死 膠真好返晒咁
想像到佢地係背後做左d咩黎

首期都就儲到班女仲係雪櫃

佢V 一次比一次尷尬
頭先又係

你地嘅油B

喂 咪啫住哂 PLEDIS最好呀

成個雪櫃買哂佢

開始冇人理佢

さらに、AKB48は新曲「NO WAY MAN」を歌唱するが、選抜メンバーの宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美の3人が日韓合同アイドルグループ「IZ*ONE（アイズワン）」の活動のため不参加。
その空いた3つの枠に対して、全国の48グループからメンバーを募集して緊急オーディションを行っており、選ばれた3人を番組内で発表される。
このオーディションの模様は、8日午後9時から番組公式サイト【】で公開

收哂皮

油B一打側望個鼻真係

我屌你老味！

咁仆街都有
轉頭眼尾都唔望一下

奈油好有愛🥰

突然之間咁多野睇既
又V又番組公式睇邊3個頂Jline
之後食個飯返黎介有izone chu

跟住個位小姐無趣咁走左

草莓蛙
BTW清純彩燕 岩先係咪有巴打燈完黎

請支持牛油CP

哈
娜B安狗狗走得甩咩

最底個堆真係唔忍心睇

清純同彩燕一齊企

88蛋同weme仲慘啦

名都冇個D叫咩

girlsday
明明4個都正

派完帽，唔敢攬腰

係咪櫻推左清純一下 跟住佢地係咁磨手臂？

彩燕:
情已逝你當初一帶走便再不歸
雖今天再遇你濃情仍然似水逝
從前莫再提

唔通彩燕要加入膠真珉周個堆到大混亂？

Voice Only

清純：你咁專一下話？
好！我就先溝走你條女
趁你心靈脆弱既時候再食埋你
完成清純與10名後宮既夢想

一個字都聽唔明
正係聽聲真係夠哂浪漫

學劉鑾雄話齋，追少幾次星可以買樓

唉
窮3代

聽得明幾句 然後就唔知喺到做乜

明明奈子索緊櫻D油

奶粉食權F波餅

其實唔追星嘅人
好似真係易儲錢啲

買死人

有頭先cut左個d 但得360p既....

公佈左邊3個準備頂？

真係主唱喎 得佢唱

真心好感謝上面幫手summary個位巴打

後面主唱有唱
1-2句

無野
都有唱好多

同問

睇得開心就OK

其他人d冇晒氣咁
得返冇喊過既主唱有氣唱 又贏

感動流涕

係咪較左佢個咪最大聲?
權F唱極個咪好似冇咩聲

似有幾枝咪壞左

有冇人有睇?都好多塔

+1 娜b心口隻豬（裴咲良）差唔多每個po都有做 感謝

深潛

F9 有個都係sixteen 出黎 佢應該同彩燕熟熟地既

係咪真係下下都名牌

油b仲未入廠整番個下巴

條數慢慢還

Chanel 可能真係有贊助

你老味又成皮野頂帽
100隻碟講緊

睇返2:13
好似係瑞淵推某婦叫佢望CAMERA 之後散花
同埋3:10, 好感動, 彩櫻仲未散
我覺得係清純追緊櫻, 櫻派軍糧比清純, 順便收佢做二房
彩點都係大婆黎

我都覺
宣傳budget多極都有個譜吖

屌笑死我 拋上去之前倒寫晒

買哂chanel
希望係sponsor黎

唔好以為清純專一先得架
佢同時間仲食緊權F 奶粉同 Yena

第32頁黎明

Ralph lauren都要幾千蚊

summary已準備

唔好唔記得肥妹話享受俾佢摸

結論 : ALL

I hv to supprt this

想問咩事

做咩群魔亂舞

no.1 encore
唔係正式STAGE

櫻燕cp打返個強心針

跳又唔係唱又唔係

淨係知柔理係到自high

大主唱solo
連燈

encore part柔理由頭帶到尾

冇咪嘴啦大家都聽到

這個No way man center表演選拔我以為睇緊pd48

我記得睇過少少其他團 又係咁encore 不過真係冇人唱/極細聲
主唱又為左izone加分

主唱又羸

佳恩呀

有高清啦 po多次先

??? 咩玩法?
唔係選拔既揀三個補位?

一講柔B MISA巴上水了

其他人個咪明顯較細聲左
得返主唱個咪無較

啱啱瞓咗陣

先知原來錯過咁多

權f都算大

邊位叫Naki

好似好難搵pd人 原來搵多view d個d就得

冇錯，原選拔一個都唔揀，喺呢105位2打6 mb直接揀3個出來代佢地

fact check呢m2

差d 認真答左你

有Mako 既

好多pd48人都係入面啦

咁佢原本今單都冇入選拔

係咪pd玩上癮

大聲！

I’m still remember you

唔係幾識欣賞勁高節奏嘅編舞

仲有橫山結衣 (佢係唔係就係小魔王?)

YES

如果mako做到就好

屌一睇
差好遠
跳咁快嘅舞成個動作都好smooth
睇得好舒服

原來連Sae 都有

陳花啦

週末先出信和

比陳花不如比aoi

睇咗幾個,唔知點解跳啲舞都好似唔多一樣

覺得sae, aoi, 彩摘, 火蛙跳得好

原來今日stage個outro係禾櫻

唔熟橫山結衣 但覺得佢跳得最好

who is,火蛙

有冇link?搵唔到

正到仆街

very×3 同櫻花同組爭C嗰個

我知，但呢家講緊48g

咦sorry啊

仲有54分鐘

代C係僅限15號果次 定以後宣傳都代哂?

忽發奇想想睇彩燕跳

屌打

我估係自學所以有啲分別
Btw megu跳得好好笑

真係睇點擊率揀人?

睇左moe個條片

真嘅話我會loop 爆mako

佢而家好似係最高

Mako 依家都贏人成個馬位
跟住AOI 第2
Sae 第3

抽筋

權F

講到明係编舞老師揀

Moe 真係要人教教點跳舞
有星味 但跳舞

正啊呢個陣

唔知

唔得,好好笑

小魔王走唔甩

但我最鐘意係小魔王段舞

睇埋vlive吃放 就差唔多

小魔王代肥hi,center比返aoi就好

清純上身

笑死
神打

小魔王前半段係好,不過後半段我覺得一般

好搞唔搞 搞溝女王

贏到大部分人

又係

個編舞有冇自己跳返段做示範

大家都化身裴老師評價akb既「刀群舞」

櫻跳一定輸幾條街..

以清純既佔有慾
一定會同溝女王交手

救命

團綜未到
吹下水

哇

屌睇緊M COUNTDOWN

想問下MNET係唔係好鐘意整假高清 佢1080P 真係有1080?

權F唔講得少
真係舜間看地球D FRD黎
唔係第一次 但我鍾意

第一日睇mnet片? 想睇1080要自己dl ts檔

一陣就出佢地嘅自拍

真係睇左幾次ONLY 愈睇愈發現有問題

有冇lin?

唔係1080 60fsp都係會起格
想清d就dl ts檔

ED片都係睇一次唔會再睇

屌返唔切去睇

艾鬆幾時上認哥？

又唔同樣

如果彩燕整個no way man cover

超多相
我直接放drive算 nako個d

你1001

個鼻就嚟吉到穿 個下巴吉得死人 柔B果然不停進化

version 8?

哇哇！

多謝P社

打針無傷口架好似

大家同我一樣手賤開咗嚟睇
洗眼啦

已經C咗

第40頁我開post啊

同Nako一樣

打botox 瘦面 應該係

走啦

打botox都幾岩佢嘅

又話排舞師親自指名???

咁先似14歲

打唔打得落鼻？

nako都好d 佢冇晒

我想姐，希望kiv比返kiv team 8比返team 8

手燈下個禮拜就有啦

個gif好好笑 望住笑左好耐

唔知喎

唔係呀 我意思係 上面條LINK班人係到做咩

link

唔係呀
我訂show con個枝下個禮拜就有
打少左

[LIVE] 181108 Mnet IZ*ONE Chu E03 直播
日期: 2018/11/01
開始時間: 22:00

直播網址:
AQStream：
B站：
愛豆：
TVING：

開住b站霸住個清位先提大家

直接空降代櫻奈仁上best hit歌遙祭(好似係)

到底嘈B個鼻點樣唔開刀咁不停進化

高清位

屌你咪醬好意思同其他人爭

真心痴線喎佢

多相

係咪就開波

段片入面又唔見有禾珠 咩意思

小魔王好鬼勁
同埋唔記得原來佢個隊有仁美

# #lm2 屌仲係街交俾有心人開新post

係咪有人要開po

no way man 中野跳得麻麻地

做咩事 唔係1001?

空降

そこで空いたセンターの枠を奪い

寫到明係空出黎既C位名額

指原巴唔係話40頁要開po咩

講真中野個720度轉身勁難
每個都有特色
小魔王專攻wave,popping 甚至shuffle
中野:spin
hi醬:打個閞斗都wow一聲

我開唔到

快D番歸啦!

屌你老母

1001 nayana nayana

係咪1位左 UPODATE番先

竟然有電腦用

你班仆街要屌我啦

咁想俾人屌咩

等你開po再入嚟屌柒你

一位 中字 唔知OLD NEW左未

快少少推埋佢啦

助攻下囉

過緊馬路就咪撚mon post啦

助攻

[895]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(224)MCD#1兼日本#1無C

團綜

指原巴你開定先不如

指原巴開左
等我搶1001先

直播唔洗template啦